有咩不滿都好，入來食支煙先啦🚬🐋

🚬🐋 好吃❗

事後一支🚬
快活過神仙

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走💨

d小學雞唔夠秤買煙🚬🐋

偷左呀媽生果金黎買煙

Sky blue

M3

煙同酒都好貴,你唔係唔知我對煙同酒都好高要求

戒煙啦清

食煙生癌喎Ching

飲水都會死啦清，整返飛先啦🚬

好唔健康 不了

小心食死你牙死老野

🌼👈😱

❔

巧撚巧eat👍🏿👍🏿🚬🚬

Ching平時食開邊隻🚬

入都黎有陣煙味 都係出返去先

🚬

生肺癌啦

煙剷死全家

走廊食完 即刻跑返屋企屙屎

萬士發藍梅